換冷氣 求推水

屋企部分體冷氣用左差唔多廿年 ，細個試過一次個出風位唔知做咩好似潮吹咁係咁漏水，之後一路都相安無事，
最近一年佢有時一開會好嘈 有啲噠噠噠噠噠噠聲（好似啲扇葉唔知刮到啲咩咁）

開左陣佢又會靜返。係時候要換過部，有無人有介紹？

2匹 變頻 要靜

換機裝機師傅人工大約幾錢（唔洗搭棚）？

標題hi錯隔離

應該係求推介

膠老化軟左
扇葉刮殼

整重貴過買

換9左佢啦